[新聞] 被保鑣層層包圍 習近平怨女兒交不到男友

全國兩會正在北京舉行，習近平今（17日）料將順利當選國家主席，再做5年。不過，他
與彭麗媛的獨生女習明澤，近日也成為媒體焦點。《明鏡新聞網》報導，現年26歲的習明
澤，因為身為「公主」，平日出門都會有內三層、外三層中南海便衣保鑣重重包圍，讓她
也因此交不到男朋友。
明鏡創辦人何頻在網路節目上引述北京消息指出，習近平與彭麗媛正為女兒找男朋友一事
十分煩惱。何頻稱，至今仍未有公開近照的習明澤，平時多在北京中南海，即使外出，也
會有大批的保鑣保護。而且習明澤又有男孩子性格，不時會任性。
習明澤原來在美國哈佛讀書，可是，習近平2012年底上台後，在中國大肆搜捕異議人士，
當時有身在海外的異議人士在網路稱，「別忘了你們子女都在美國」，暗示要對中共政要
子女不利。中共的情報機關一度大為緊張，不但強化對習明澤的維安，派人24小時保護，
美國聯邦調查局（FBI）派人協助，最後習近平更要習明澤提早回國。而回國後，習明澤
加入「學習小組」，利用網路工具，為父親「包裝形象」。（大陸中心／綜合外電報導）

4樓係佢老公

嘩 幾似刁帝喎

關保安撚事
關個樣事多d

之前喺哈佛識唔到咩？

佢肯嫁我我又唔拘呀，求其比我做個軍區呀頭

習近平一失勢分分鐘閤家富貴..

有排

失勢
首先被圍住佢班友....

同習總好似樣😂

好似樣 屌佢等於屌習總

好押韻

點解佢個女有錢讀書？錢係邊到黎！

右邊個個

都差唔多稱帝啦，咪學以前啲皇帝賜婚囉